Stworzyc klase Osoba
- ktora w konstruktorze przyjmuje 2 wartosci Imie, Nazwisko
- Domyslna wartosc wieku ustawic na 0 dla wszystkich osob
- utowrztc metode ktora ustawia wiek
- stworzyc metode o nazwie czyMogeKupicAlkohol zwraca True lub False w zaleznosci od wieku jaki posiada
- posiada 2 motody dodaj/usun ulubione ksiazki


Stworzyc klase Ksiazka
- ktora w konstruktorze przyjmuje wartosci NazwaKsiazki, Autor, ISBN


w module main.py
- w sekcji main utworzyc tablice 10 ksiazek zaczytana z danych - isbn generowany losowo
13 pięter, Filip Springer
Angole, Ewa Winnicka
Astrid Lindgren. Opowieść o życiu i twórczości, Margareta Strömstedt
Awantury na tle powszechnego ciążenia, Tomasz Lem
Bajka o Rašce i inne reportaże sportowe, Ota Pavel
Chłopczyce z Kabulu. Za kulisami buntu obyczajowego w Afganistanie, Jenny Nordberg
Czyje jest nasze życie? Olga Drenda, Bartłomiej Dobroczyński
Detroit. Sekcja zwłok Ameryki, Charlie LeDuff
Głód, Martín Caparrós
Hajstry. Krajobraz bocznych dróg, Adam Robiński
Jak rozmawiać o książkach, których się nie czytało, Pierre Bayard
J jak jastrząb, Helen Macdonald
Łódź 370, Annah Björk, Mattias Beijmo
Matka młodej matki, Justyna Dąbrowska
Mężczyźni objaśniają mi świat, Rebecca Solnit
Nie ma się czego bać, Justyna Dąbrowska
Non/fiction. Nieregularnik reporterski
Obwód głowy, Włodzimierz Nowak
Ostatnie dziecko lasu, Richard Louv
Polska odwraca oczy, Justyna Kopińska
Powrócę jako piorun, Maciej Jarkowiec
Simona. Opowieść o niezwyczajnym życiu Simony Kossak, Anna Kamińska
Szlaki. Opowieści o wędrówkach, Robert Macfarlane
Wykluczeni, Artur Domosławski

- utworzyc przynajmniej 2 osoby o roznych parametrach i sprawdzic jak dodaja sie i odejmuja ksiazki
- pomyslec o logice printowania danych > czy moze warto printowanie zrobic w oosbnej metodzie czy lepiej
    w klasie.. a moze inne jakies rozwiazanie
